人民日報--中央可以考慮在台灣地區徵稅提高國家收入

美國幫台灣向中國出口貨品加徵關稅！